《我滅福建幫》我想打波有冇人跟隊

我唔打你係人情、打你係合理

Sup!!!

跟

小心啲 依家成班狗同黑社會喺北角四圍行

20：19 rthk live 北角現場大旺防暴狗 手足幫拖注意安全

你啲鋪等着火

屌你老母 班黑社會一埋嚟就圍記者 放晒班撚樣走

班北角佬有冇架步/麻雀鋪嗰啲

黑社會唔會報警㗎

屌你棄囇gear 先打我地

幾時 約埋一班一齊打波

仆街福建佬

到時消防同狗都唔洗旨意打得通

我頂你呀

福建佬

聽日搞個集體去春秧街買餸囉

元朗迷宮咁我驚你姐

一條街 一街架叉 黎就係啦

我